【動畫】8車撞一地屎夾腳司機：唔好睇熱鬧

Published on 18 Aug 2016

【本報訊】大埔吐露港公路昨日在1小時內先後發生兩宗連環撞車意外，共涉及12輛汽車，4人受傷；其中8車相撞中一輛吸糞車被撞穿喉管導致大量糞便液體流出，現場臭氣熏天。消防員到場救人之餘，亦忙開喉沖淡臭味。

頭先睇YouTube 搵到，真係好搞笑

大家記得注意路面安全，小心駕駛啦

Push